3千蚊內 買後備電話選擇

想趁聖誕 換左部陳年asus zenfone4
pixel 3a 好似2千頭
同價既nokia 唔想揀
三星個堆o唔ok
唔打機 影相, 電量, 隱定性行先 本身用s10 大家點睇

pixel 3A 係一個唔錯嘅選擇 起碼google保證三年內都會keep住更新 影相有ai配合 係粒u差啲 不過你唔攞嚟打機其實冇咩問題

s10咁平咩？
我用s10e 舊電狂用大半日電話都夠做

2000頭 仲要ban 埋nokia
睇怕都要揀返 3星
a8s 依家好似2100
s710 夠哂洗啦

再拎steam幾萬蚊
咩電話都買到啦

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！